有咩字詞好常見到，但從唔會講

可惡呀

從唔會講，好似動畫先會有

你睇咩動畫有講可惡呀？

臭雞

張馳有道？

比達成日講

胖虎

主角群出完技但係對boss冇咩用就會講

睇住嚟啦

中國

我地決勝負啦

殺死你個仆街

打造 優化
利申 我唔會講

TVB

真係冇你收呀（卡通）

我試過好多次對住FRD，扮嬲講，
佢地會笑。

大個咗，覺得依句好好笑。好作狀。哈哈

正常最多講「冇你符」，唔知「冇你收」係咪上一代講嘅定卡通翻譯自己諗嘅

好邪呀～

睇卡通，兩句都好好笑。
日劇都好鐘意依兩句。

我估原文應該係「参（まい）ったなー」，我就好少講呢句，唔知大家有冇聽人會用呢句

巴打平時要用日文溝通？

Sorry講得唔清楚，係好少用「冇你符呀」呢句

可防可控 方艙醫院

愛國愛港